點解今時今日仲有cap廣告既傻鳩

見一件block一件

好中二cap激人

我未用adblock之前都唔明點解啲人咁憎人cap廣告
而家見一次屌一次